［分享］每六十秒，你就渡過了生命的一分鐘時間

健康生活由我做起

是但啦 又唔會有錢佬 賤命一條